冷靜。有關唔比去金鐘中環

狗可能會係金鐘中間唔比你行。 迫你開戰。。。 金鐘無居民，地方空擴，正岩佢地用催淚彈，水炮。

所以大家要冷靜處理。。。 去返有利我地既位置。

推

唔好中計

有道理

我冇嘢講

連登仔勇武了得，但今次狗狗去搞埋和理非!!!!
唔記得叫和理非保護自己!!!!

[7.21緊急] 警狗有詭計 和理非必要戰術

agger

全港示威區

直接去中環包圍班狗咪得

推啊

721

推
要冷靜

冇咩人住嫁

[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下

佔銅可以佔到最後，你話呢？

好撚多人住

搵安安

照俾市民衝過修頓 , 再在金鐘 PP 對出布防圍堵 , 所以我建議唔強行通過 , 等黑警批左先 , 唔批就停喺彎仔或 uturn 銅鑼灣

去金鐘都無用
行完去書展好過

依定咁睇既話
老銅 <-> 灣仔
無限LOOP
唔需要再堅持要行晒成條路線
總之唔好散水...務求塞爆佢

銅鑼注灣仔又多商場鋪頭又多食肆
好好行遊行完直落去shopping

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

放心
準備了

宜家剩係比去到9點，如果9點後馬上宣佈戒嚴，和理非走埋，咁會點？

入書展買書

樓上好多都做左商鋪嫁 中心地帶 全利園物業

首先佢要宣佈當日書展提早8點/9點完 否則書展10點完的話 佢會打埋去書展既人
但係如果書展被逼提早完 我建議書商譴責警察

書展提早收好閒 會展全日都取消過啦！

灣仔本身係藍區 但一定唔係咩激進份子

一早話左中環先係最撚緊要 唔知點解又去左金鐘

佢夠膽咪全日取消書展囉 星期日wor 班港豬仲唔屌死你

書商=中聯辦
你估班狗夠唔夠膽咁惡？

等睇民陣點 fight 先 , 仲有時間計劃

岩 大家冷靜
金鐘無特別意義
記住，得地仲有好多路要走

上次動物展都提早完…最後咪又係冇事

又唔係全部都係中聯辦既
至少100毛果d唔係

之前取消過寵物展星期日全日，都係會展，你唔記得？

渣甸街/渣甸坊
波斯富街
京士頓街名台坊嗰頭
仲有勿地臣街耀華街嗰邊
大量住宅

利申：睇過不過租唔起，住老銅好撚貴

be water

又唔係未試過，所以後日書展幾時完係一個重要msg
試下諮詢九巴問佢開唔開散場線，可能會有情報

兵分兩路，銅鑼灣去金鐘 ，中環去灣仔

啱啊，經歷咁多，勇武要睇地型啊

黃 仲要咁多候生都會出銅鑼灣

根本就係

Pish!!

7.21

行到灣仔再向後啦 冇得U

我無野講

咁多人會唔會踩沉會展

中環星期日基本係死城。 office無人。 一迫你出海旁，連商場都無， 就更加無人。

所以金鐘，中環都係不利。

up

用寵物展同書展黎比較？
而家仲要係暑假

警犬就係想激嬲你， 跟手放少少路比你去金鐘，再圍你，有借口用催淚彈打你。

好奇一問
如果全程齋遊行有咩用

呢個禮拜日分分鐘人數又破紀錄
睇吓佢有幾多彈射

佢咁樣擺明擺架水炮車係警總近pp個位

講得好岩

你當菲律賓姐姐冇到？

再推

岩

文宣都未做唔好咁樂觀

太古廣場個段路好撚危險

灣仔行返去銅鑼灣再行去金鐘 不loop

拖散佢, 隨時轉場

有咩商場好行

企爆cwb灣仔咪算
真係唔明咁鍾情金鐘做乜

本身約左frd係金鐘見

721見

銅鑼灣有decathlon，好快可以補充裝備
Btw,遊行一定好多老人家同細路，請保護好佢地

唔建議硬闖金鐘

應該Uturn 或搭地龍去西環

戒嚴緊係走啦係戒就快
不過冇可能
最多咪清場

想去邊咪去邊囉

預計當日警犬部署

主要人牆封路口會有7個，後面就係警總無限支援
當日4個應變大隊合共2000人
平均每個路口會預留300人
相信一開始只會得30-50人係每個路口一字排開封路
大隊一到就會逐步增援，到時好難攻得過去..

所以我建議係，灣仔上地鐵去中環SHOPPING
終點見，不見不散

唔通驚我地去舊立會

好多係同一棟樓有分前後座，分開兩個入口，前座向街做商舖，後座係住宅

721中環

實封地鐵站
行完唔知點返屋企

push

200萬人封地鐵站？

黃多
果度嘅連儂牆keep得好好

林鄭月娥原於今日（19日）晚上出席香港紀律部隊義工服務隊在九龍灣展貿舉行成的成立暨就職典禮，為活動主禮。由於有網民發起到場抗議，未知她會否如期出席。

智慧抗爭

真 佔中

齊齊去銅鑼灣shopping
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一言驚醒!
原來怕菲傭受傷!

你估狗會ｃａｒｅ賓賓？？

戒嚴要走啦
一出戒嚴政府大把手尾

過海行尖沙咀

識玩一定留番 cwb 灣仔

仲有紅隧對出冇巴士站 基本上封埋紅隧

中環狗唯一驚係你地衝ｄ寫字樓，影響香港金融中心形象。

但係衝無人既寫字樓對７２１又無意思，變左中環街戰，對我地不利！

Cwb 希慎 time Square 皇室寶 sogo

正呀

去書展 or 老銅

紅隧口九龍方向有冇哨兵？封左要即時同前線講

推畀大家討論

其實一早我地都叫民陣路線由金鐘行番去 Cwb, 而家真係天助我地也

循環遊行

分分鐘今次佢覺得戒嚴好過total loss

塞死灣仔，書展 d人出唔到黎

灣仔同老銅抵。囉

連儂牆 = 指標牆

無論去邊都好
睇熟地形

如果星期日落雨，催淚彈應該威力大減

外國人身份點都唔同 一打錯就唔只係香港事
點都有d避諱

封灣仔地鐵 咪去唔到

邊個話一定要響金鐘集會

戒啦，快撚d

經過沙田一役都知入商場先對我地有利

建議差佬唔好衝入黎打市民， 因為你隨時俾你地混入黎既卧底打死，因為呢個政府呢鑊擺明想有人死。 大佬，打份工渣，唔洗搵命博架，個政府想你死渣。我地再唔鍾意你地都唔想你地死架。

遊行完就要散水ga啦
去到修頓後面幾十萬人唔係叫我行返去灣仔坐地鐵呀
緊係去金鐘直接坐荃灣線返九龍啦
唔比行咪企喺原地
等幾十萬人塞下又一條街
塞下又一條街囉

【全世界入黎】唔理衝唔衝 721去金鐘

灣仔+ Cwb 安全d ,
其實都唔洗 諗去邊， 警察唔俾行，咪停係度lor , 由灣仔塞到 cwb ,

即時變成和理非 和平佔 銅

大家企鬆d,
「企定定喺度，得正正喺度，坐定定喺度，乜都唔駛做」。

行完灣仔調頭返老銅食飯

建議銅鑼灣

無限loop銅鑼灣灣仔

香城ONLINE 又唔係 POKEMON GO, 應該邊度玩都得

比理由我地be water

一路由中環去灣仔，令－路由維園去灣仔
兩路會師
鉗形攻擊😂

71一樣限到灣仔，咪又撚係一早封路封到中環，警犬永遠言行不一致

保皇黨整場運動沒有大規模動員（民建聯+中資），現在突然匆忙用短短幾天來籌備720集會

721,只開少量道路，不讓和理非入金鐘，使該地空曠區只有勇武抗爭者。

是要720製造民意，來為721大規模逮捕預備？

無論如何，人越多，大家越安全
721港島見

冇野阻到我
721

銅記 灣仔都有排玩

硬係覺得想攪d野黎影響到灣仔書展黎做d野

Push

西環都係個好地方

其實9點後解散集會。。。 好多商場都關左門，或提前關門，迫你街戰。。。

be Water 巴打，唔好撚硬碰，要食腦。主動權係我地度。依家是但做少少野啲警察都會神經緊張。佢要防你佢緊張過你。

地鐵周圍都去到，香港有好多地方都可以係戰場，好似上次沙田散左去旺角，佢都如臨大敵。佢快閃游擊戰係對付正規軍嘅最殺手鐧。
要打擊佢哋嘅士氣令到建制陣營分化。

不流血不被捕。

岩呀，塞晒係灣仔囉，但唔好夾硬入金鐘呀

yes 小心有伏

去老銅喇
睇下佢地想衝邊個商場

緊係要一早升級啦，唔好等到黃昏或以後

如果7點後先開拖，不如唔好打，只送死

堆推推

去唔到金鐘 返銅鑼灣

其實我到宜家都唔明點解仲要去金鐘

當日會有好多和理非，拖男帶女，有老有少，只要有人行出馬路，人數又多，狗唔會亂咬
要行去金鐘唔係一件好出奇既事

IFC係咪近機場快線🤔

但係去金鐘有咩目的先至係要考慮既野，
漫無目的，行完就散
咁去金鐘同去灣仔係無分別

路係人開 講完

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我想問1940年德國有冇正面衝突馬其諾防線？

面對重兵駐守點樣做？

咪搵其他地方囉

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

衝去禮賓府

藍絲聽日就可以去金鐘，我地就要灣仔散？

IFC 係 Sell Hong Kong

警察係咪已經打巷戰打上癮

銅鑼灣

合理，就算不全中亦不遠矣
修頓果邊多民居多商鋪，日頭夜晚又人多，好難用催淚彈水炮車
如果果邊佈陣等於推D 前線上去短兵相接打多次
(雖然佢地前幾次好似沙田咁都痴線到鬧市開拖，但我相信果D 係地區指揮官柒，金鐘呢D重要野由 「中央」指揮應該唔會咁ON9)

依加佢地擺明係知你地會忍唔住，一定會衝金鐘
所以不如加大個戒備範圍，方便佢地佈陣同放防禦工事(2M 水馬)
金鐘佢地又熟路，又可以放重兵器(水炮車)，放催淚彈又無後顧之憂
守住呢幾段，打穩守突擊
有少少人越界就重火力催淚彈+速龍衝鋒拉人
(就算你乜都無做都至少可以告非法集結，因為呢邊通知書唔包，大條道理拉你)
之後等夜晚地鐵巴士停駛，人少左就推前清場
暫時以上2招係佢地經驗入邊係係成功率最高、前線受傷最低既

係就拉埋班鬼佬一齊俾人sell囉，如果真係sell可以上半山，東涌線，何況上次沙田俾人屌到爆佢仲敢黎多次？

去灣仔睇升旗禮

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

三個可能
1.前線成功衝破防線，直入金鐘咁就接返哂巴打既預測

2.終點對峙，之後大隊退到銅鑼灣再短兵相接

3.留守灣仔中哂包圍網，之後大混戰

支持，完左返銅鑼灣慶功！

喺灣仔搭鐵出中環有冇得諗，畢竟今次唱K團選擇係終審法院完係有獨立調查委員會嘅symbolic meaning

721
去銅鑼灣

金鐘一定不能去啦,
中環都仲可以

咁我地行返去天后炮台山攬炒

推，銅鑼灣好過金鐘中環！單係小路多，商場穿插位又多，路又唔算太闊，催淚彈水炮車都難啲中喎

用國際視野了解香港局勢
香港係中美博弈嘅戰場
幫手推比更多人知

點評時下局勢

就咁話

遊行時啲住客會掛直幡出街

唔係shk就有得諗
除非佢地又事前同各大商場傾掂數

無路行
北角油街近電氣道的一個地盤，近60名建築工人為追討近200萬元欠薪，今早約九時半衝出馬路，圍堵一輛承建商車輛，迫使車內人士現身說法。工人之後更「佔領」街頭，在電氣道及油街交界放置路牌和垃圾桶，以致電氣道往北角方向、介乎水星街與油街全線一度封閉。他們指曾向勞工處求助，但處方稱因程序問題，要待農曆年過後才可提供協助，觸發今次工潮。

金紫荊廣場，位於香港灣仔香港會議展覽中心新翼，是博覽海濱花園的一部份，臨近灣仔臨時海濱花園，隔維多利亞港與九龍相望，是香港回歸時，會議展覽中心擴建工程之一部分，近年來成為很多中國內地旅客必到的香港旅遊景點之一。廣場由香港會議展覽中心有限公司管理，並不屬於公共空間，也不是由政府擁有

失敗主義上腦
遊行都要比班狗指示你地點行點行

和理非走唔到啦
[member]仲留度開party㖭[/member]

你誤會左，只係分析可能係警犬既陷阱，激我地同引我地係不利既地形開p.